返左工之後覺得人生更加冇意義

成日坐車諗緊自己人生有咩意義
想死

咁你有啲乜嘢想做？？

享受

空泛

我都覺
不過好彩工種
都叫有貢獻
感覺無咁差
轉個諗法

每日起身都覺得好沉重
每晚都想一睡不醒
冇生趣

返工就是慘

懶人

認同

覺得份工對社會好無建樹

同我一樣
我想搵番女朋友可以一齊搵人生意義
利申：A0

義意自己賦予

覺得悶係因為未搵到岩既態度姐

我認

返工班同事好玩到痴線
又一齊組隊做運動
又會飲嘢食飯
我港豬我OK

你唔係返工

agree
日日係到反思人生

返工嘅意義就係等收工、等放假

返工不嬲都冇
係d港奴先話唔返工冇撚用

只為生存

自從返工後搭巴士一定會訓著
以前讀書溫通頂都唔會訓著

係
等出糧